分享酒店'叫外賣'初體驗

呢排肌肉好攰好想俾靚仔按下，但又唔係好敢去SPA度按, 因為個人好著重形象 同私隱度, 好怕見到熟人同比人知道。 好開心尋日試左間"外賣"公司叫HKMENSPA，起初我對呢間公司都唔熟悉，膽粗粗又想試下外賣，於是上網搵, 見到間叫HKMENSPA既公司評分比較高，就聯絡佢地。佢地答我 90分鐘按摩加服務900+tips 仲包埋hehe服務。至於詳細就要問返技師。價錢黎講我覺得都尚算相宜，講起技師我就問佢地有咩選擇，佢地話咩類型都有，大隻仔最多。

咁岩我自己都有做GYM 成日1路做一路望住D大隻仔始終係止唔到口渴 既然有咁既機會我梗係唔執輸問下有咩大隻仔揀啦， 佢send左好多張大隻仔身材照俾我，但係就得身材 ，睇唔到樣， 我就問佢地點解全部相都唔出樣。原來唔問唔知，香港私隱條例限制，為左保障自己，所以唔會出樣。 但係我點知佢地係咪真係靚仔呢??

你地知啦， 如果我俾得起錢但係個按摩師唔靚都會好打擊我對個按摩既心情同體驗， 佢地好霸氣咁回我，佢地揀人好嚴格，絕對係靚仔先對得住呢個價錢! 佢地既然講到咁，我唯有信佢，如果唔岩我都仲可以講。之後我揀好相中人，我就等佢黎。

我BOOK左間性價比唔錯既4星級酒店，唔近市區，係港島南區。佢地話30分鐘到，結果按摩師真係好準時，值得一讚!

我一打開門，見到按摩師， 好靚仔! 輪廓好深，眼大鼻高，身形過1米8高，佢著住件運動T-shirt都就黎爆衫咁濟。

之後，佢入到黎沖完涼後，淨係著住條短褲仔，赤裸上身咁行出黎，真係不得了! 肌肉線條分明，胸肌 6舊腹肌 人魚線 粗獷既手臂 一應俱全!! 真係想把心一橫直接開波，但係理性話比我知 我係BOOK按摩既，如果唔係就晒左喇。

按之前，佢會好細心咁問我邊度攰d同力道岩唔岩等等，我比較受得力，佢既力道剛中帶柔，按到我好舒服。仲會不時用身體磨擦下我，有時又會用隻手掃下條腰同埋大臂內側，搞到我硬足全場。 Hehe部分就唔講咁仔細喇 ，始終係我同佢之間既激情唔方便講太多 只能話佢既服務夠晒全面，有求必應! 完事後，我仲同佢一齊沖埋涼， 我俾左唔錯既tips佢 。

總括黎講，呢間外賣公司既服務同按摩師既質素都好高; 耐心解答，態度良好，準時。按摩師係純香港人，外表, 性格同服務都好好。所以一定要用D時間打篇文出黎讚揚下，等大家都可以試到好野!

Gay post

哦

Gay

仲以為係yoyo